旺角有人跳樓

行左出窗口
E2出口一出就係

冇理由個市琴日明明升

要死唔該死撚遠D

個市升有鬼用咩，輸波輸到碌撚咁。

琴日都冇沒踢

冇波踢

一定要即時跳㗎咩？

孖左好多小米?

緊係，諗返幾個鐘 ，灰撚左就黎料